機場要人！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

Push!!

起身冇晒機場po 推

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

起身入機場遊車河喇

Push

想問下 東涌1點鐘排隊搭車得唔得？
同埋係咪唔入T1 2?

出黎呀！

出黎呀！

出黎呀

推

要人呀屌你老母